肥仔減肥 求救

唔想俾人歧視
自己 183cm 100kg
有無過來人 醒幾招比我？
平時收工返到屋企都7點 有無健身運動可以留係屋企到做？ 試過跑步 跑左半個月 波羅蓋痛左3個月
平時都已經少糖 係早餐飲杯奶茶落半包糖
夜晚都戒飯
自己最大敵人就係無恆心
我唔想再肥落去唔

係YouTube 搵啲半個鐘以上既Workout

一個人正正常常唔會無啦啦變瘦，但有強壯與虛弱之分，建議巴打做gym

上年有一個月 做一set 腹肌訓練 係為左去旅行而減
旅行完就打回原形
都唔知點解果期會咁有動力

有無健康餐單 推介？ 見有健身人士 係3餐都菜加雞胸？ 有無用

肥仔唔好跑步
先由飲食入手
戒糖第一
澱粉少食
菜同瘦肉可以食
喺屋企做下啲容易少少既運動
例如平板支撐，舉下鐵
再唔係去游水，減低對關節傷害

真係好好奇，究竟每日要食幾多肉，先可以食到咁撚肥

高自然容易重183cm同你160cm吸收差好遠

咪玩啦，我少運動，每日食3碗飯，每次食放題我包底，都係185，55kg，過瘦添呀。你可以話我係特別體質，但有樣野我好清楚，有做gym同冇做gym差好遠。

日食3碗飯咁少就想肥
隔咁耐先食一次放題就想肥

晚飯3碗*
同埋食勁多零食
一個月放兩舊落優品360(薯片，朱古力)

戒飯係無用架
你要食好似醫院果d餐, 一份肉一份菜之後飯
肉先係脂肪來源

鬼佬果啲好洗得

高蛋白 重訓 走糖 6點後都唔好食野

做d 腳唔離地既有氧，eg 游水，踏步機
咁對菠蘿蓋好d

其實你知唔知自己講緊乜？

知

第一，少糖無用，要全戒糖
第二，晚餐全戒殿粉無用，反而要有適當殿粉質，否則好易亂食野
第三，唔好以為運動好有用，飲食7成，運動3成，你搞掂飲食先再諗運動

利伸：110KG 減到 72

公司有個同事 仲高過我 每次公司食飯佢包底 食量比我重要大 但佢廋到仆街

重有無 過多幾招

最慘 自己好中意食餅

飲嘢走糖
我係由可樂->梳打水->普通水 咁戒
搵啲少甜替代品 慢慢轉成純水
出街食嘢可以揀檸水走甜
真心忍唔到手就飲zero 嗰啲
或者茶（0g 糖）

食嘢方面
如果真係唔飽
寧願食多啲餸少啲飯
出街食盡可能走汁
夜晚做到5成飽就ok
絕食睇落減得快
但極容易反彈

運動方面 可以去做gym
有時間可以踩下單車
肥仔多數心肺能力差
真心建議做帶氧運動

利申：減咁 3個月由100kg 減到80kg

勁呀 3個減20

肥到咁仲跑?
急步行下算啦

果次之後 就唔敢跑
果種刺痛真係不了

今日lunch有放題優惠,call我

依到唔岩你

均衡飲食
食健康嘅野
運唔運動好睇咩工作
坐足成日想瘦得快唔好玩

130kg日日都跑 跑左3,4年 未試過腳痛

玩健身單車，慢步機啦
都好有用

咁勁抽

去康文啲場到玩跑步機
將個斜度較到12由3.5速度慢慢加上去玩
一開始玩20分鐘先唔好急
每星期加5分鐘咁上去

想開始減肥
但係無從入手
已開始介甜同減身
180高 120kg大約
想做gym但係唔識點起手
膝頭哥傷過又跑唔到

身同感受

扁平足 長跑三年

跑到行步路都痛

結果玩Gym 上網搵program

一玩就兩年

想做gym 但係啲programme係應該點排 零概念

試吓斷食先減磅再做運動

建議你上網搜尋下啲full body workout

去試吓自己可以承受到幾多先

如果食得晒 咁到時候就可以考慮增加訓練強度（增加每組下數/ 增加組數/ 減少休息時間 ⋯⋯）

嘩好撚勁
你嗰時食咩?

係早餐飲杯奶茶落半包糖
笑撚死咩 你不如話食M記冇加大

你用左幾耐減到差唔多40kg?

肥仔肥婆話減肥連登都唔少，大部分都係冇左影

我同你差不多
12用初開始，戒全糖，飲熱飲同清水
早餐正常都係一個包，後來改每朝自己整蛋治
盡量少油
午餐就正常食出面快餐，
後來自己夜晚煮埋分2日帶，
飯大概係酒樓一碗「靚仔」咁上下Size
餸就菜同雞肉多

到而家無做運動下
由202磅減到179磅

一杯可樂 都唔至半包糖啦
雖然奶茶有奶 都好肥

好👌

我都係最近開始
之前要長期食藥副作用令我脹左好多
依加停左藥 開始左2星期到
暫時減左5磅

盡量避免食精緻澱粉
有得揀食麵多過食麵包同飯
麵係米粉米線 唔係河粉公仔麵

或者夜晚淨食餸
飲湯 之後食菜 肉 最後先食澱粉
慢慢食 通常食到肉個part就feel到飽飽地

開始左之後有幾日忙到癲
食野都無時間 有2日逼到連早餐同lunch都無得食
運動都無時間做 直頭做野做到通埋頂

一齊加油

代餐點睇

極低熱量就夠 多d睇下熱量
健身人士餐單 人地操開消耗大唔一定啱
最後都係睇意志力